是靚午 麻辣鍋湯底餐肉強炒飯

最近唔食台式嘢？

老細唔洗翻工？

wfh
mhfh

呢個之前打邊爐剩既湯底
拎去炒飯都幾香

越嚟越唔吸引

定延好似水妖鳥咁多水亂噴

米色拉

米癲拉

仲樣衰過定延

好味的

垃圾

我願食晒飯飯

加D蔥啦屌

我兩個都食